得罪講句 香港班港女係女人黎嫁咩？

冇樣 冇身材 唔識做家務 下刪數百宇...

樓主每兩三分鐘開一個post做乜鳩

因為係街不斷見到柒女 忍唔住

我覺得 樣 身材 家務呢啲都係其次百貨應百客

心態先惡頂吖大佬唔少數都抱住釣金龜嘅心態同一時間又要話物化女人